Проверка принадлежности точки закрашенной области
============================================

Проверьте, принадлежит ли точка данной закрашенной области:

![](./3795.png)

Если точка принадлежит области (область включает границы), выведите слово YES, иначе выведите слово NO.

Решение должно содержать функцию `IsPointInArea(x, y)`, возвращающую `true`, если точка принадлежит области и `false`, если не принадлежит. Основная программа должна считать координаты точки, вызвать функцию `IsPointInArea` и, в зависимости от возвращенного значения, вывести на экран необходимое сообщение.

Функция `IsPointInArea` не должна содержать инструкцию `if`.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два действительных числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
-4
-4
```

---
## Sample Output 1: ##
```
NO
```

---
## Sample Input 2: ##
```
-4
-3
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
